有冇人記得富x酒店後樓梯單野？

頭先聽完恐怖在線，上網search 過，發現好似都幾堅下 有冇巴絲知到更多野？

無主孤魂果單

係 有冇人去過？

留名

我記得嗰陣有巴打去實戰過

lm

上網搵搵到陶夫影個堆野
慎入

[member]

解密左自己

個條友之後冇出現過

呢個post好靈異

好似叫人千奇唔好再去…

留名跟進

係，鬼王潘自己都話淆

係到聽番黎

自殺死左喇

未驚過

當時係舊登睇都幾恐怖，唔知巴打最後點

咩事

我都係